想搵幫手做vba

我有份asm關於crew scheduling
想請教下大家 有意pm 🙏🏿

$5000

想免費幫樓主
學吓野

藍屍 網上有好多免費嘅資源，
自己search free roster system ,
吓吓都自己整咪好唔得閒